《Marvel隊長》破《神奇女俠》預售紀錄

Marvel首部由女性超級英雄做主角的電影《Marvel隊長》（Captain Marvel），未上映先破售票紀錄。根據美國知名售票網Fandango統計，電影1月開始預售戲飛，累積至今不但緊貼《復仇者聯盟3：無限之戰》（Avengers：Infinity War）和《黑豹》（Black Panther）登上Marvel預售票房榜第3位，更超越《神奇女俠》（Wonder Woman）和《水行俠》（Aquaman）上映前相同階段的預售表現，銷情非常理想。

有外媒估計由於《Marvel隊長》過去舉辦多場試映會都獲得正評，加上Marvel的宣傳策略，都大大提升預售票銷情，參照《神奇女俠》的表現，推斷《Marvel隊長》開畫首個周末的票房可達逾億美金。

又贏DC狗一仗

經期隊長

連登仔係咁踩套野

睇黎呢度同出面係平衡世界

預售成功,之後口碑差,插水

根本得連登仔插
出面全部都大讚緊套野

淨係個名都值千億票房啦

爛蕃茄好似都有插

不嬲唱反調架啦…

BP上嗰陣，rt好似都大讚

咁bp的確係好睇既

針對Brie Larson本身啫

連登狗學人屌marvel選角能力 笑死人

水行第一週大收,連登仔:得一個禮拜數據都打飛機
CM上都未上但預售高,連登仔:Marvel贏

一直唔明Brie Larson有咩問題
佢係無scarlett同olsen咁靚架啦
咁又點?

煩膠到on9 又左膠又剩

dc班on9仔marvel上戲前一個月上水打游擊
一上套戲又會潛晒水
次次都係

女權

marvel又何嘗唔係

dc d戲上前基本上係冇人理

有咩咁驚奇?
BvS搞到DC戲比人睇低幾線, 神奇女俠未上個時D人都唔知佢會咁好睇, D人自然唔會預先買飛